{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028468",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "상촌식당"
    },
    "text": "忠清北道忠州市水安堡面に位置する中華料理店中山新村キル99には有名な相馬面があります。 この食堂は田舎の家庭を思わせるスレート屋根の素朴な建物で、中華風の灯だけがここが中華料理店であることを知らせてくれます。 それにもかかわらず、多くの外地客で予約しないと食事の時間に待たなければならないほど混んでいます。 ここを訪れるお客様は、お酒を飲んだ翌日に温泉旅行に訪れるのですが、相馬麺を酔い覚ましに良いということで、多くの人が訪れる人気メニューです。 またほうれん草とシイタケで特別な味を加えた赤いチャンポンも人気です。 この食堂はテレビ番組の生放送、今夜の相馬麺特集に出演したことがあります。 営業時間は毎日11:30から15:00までで、月曜日は休みです。 相馬麺は9,000ウォン、ジャージャー麺は6,000ウォン、酢豚は18,000ウォンでメニューが多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "中華料理店の名前は中山新村キル99です。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この中華料理店は忠清北道忠州市水安堡面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "相馬面とはどのような料理ですか？",
            "answer": "相馬面は酒を飲んだ翌日に食べることが多い、酔い覚ましに良いメニューです。"
        },
        {
            "question": "赤いチャンポンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "赤いチャンポンはほうれん草とシイタケで特別な味を加えた人気のあるメニューです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この中華料理店は田舎の家庭を思わせるスレート屋根の素朴な建物で、中華風の灯が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、この中華料理店はテレビ番組の生放送、今夜の相馬麺特集に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この中華料理店の営業時間は毎日11:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "この中華料理店の定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "相馬麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "相馬麺の値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚の値段は18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 385
    }
}